未來社會，女性必須品嘗男性精液，否則違法

128 維園見